請小學家長聽日自行俾仔女停課

聽日三罷一定會成功！
因為復課，
中學生可以幫忙，
但小學生家長考慮安全問題唔好返學啦！
唔想見到不必要的意外！

光復香港，時代革命！

小心中流彈

呢期小學考試，好多無良老母寧願犧牲仔女條命，都要送佢哋返學考試

真係無良！嗰間學校都係無良學校啦！
不過冇辦法！因為成個教育局、政府都係無良！